有無人可以話我知點解露西會同左格雷一齊??

佢地JM9真島係咪傻燃左
利申無睇

第二套嚟個wo

改個名以為我就唔認得你 連釘宮都係度當我LULU?

第二套嚟

都係納茲黎

覺得呢條女正過露西

樓主又撚鳩人